啱啱有個一畢業就個個月去旅行既舊同學喊哂口問我借錢

我地畢左業一段時間，大家都有每年keep著食飯。

近期佢話想借一筆錢去私家醫院做手術，因為佢自己儲蓄唔夠

雖然十萬八萬對我現在來講唔係大數目，但我一口拒絕左 : 「屌你老母x年前個個月去旅行咁撚風光，有冇人可憐我朝七晚七，日日比老闆鬧？ 」

望著佢死死氣排公立個撚頭樣，開始覺得後生時辛苦d積榖防餓都係值得

你留意番自己語氣
你已經係廢老口吻了
你可以返FACEBOOK耀武揚威了
呢度唔岩你了

洗唔洗開2個post講壞話，唔借咪唔借

了了了

樓主好波

講俾校園台既學生講聽，條路自己揀

分明有借冇回頭，叫佢收皮。

冇錢冇保險學人做私家 咩心態

99%借左冇得還，同學乍，有親呀？

Yes

咁撚孤寒，攬撚住 d 錢落棺材啦

唔好借 借左100%走數

樓主應該係呢種人

佢咩病先